港獨之父梁振英：如此看來，中共如晚清

今次唔係屈佢，佢真係咁講

屌你老母！一直怪錯港獨之父

呢個消息好重要

中共仲衰過晚清

你係咪都一直怪錯佢

港獨KOL

要問梁生

佢即係話孫中山係暴徒？

保障同行手足

極不建議自行逮捕
但必須當場指出冒警人士
撲滅罪行 你我有責

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

我地都係都改變香港特區姐
估唔到港獨之父已經想做皇帝

呢個觀點幾新穎

咁姐係即使我地受盡壓逼 逃亡海外 最後只要利用革命黨人手段抗爭 最後就可以推翻

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是背水一戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

答：不是
用滿清既方法對付孫中山
結果咪就係清朝滅亡囉天才

原來佢咁有智慧

佢個fact係擺明車馬搞革命，即係承認佢做過暴徒

屌689唔撚比市民留言！仆街！

江派confirm

除咗升級裝備 諗唔到有咩可以做？
入嚟睇吓運動嘅出路

點評時下局勢

呢個真，我地連登一直最愛國愛港
佢已經行先好多

話曬孫中山都殺過一大批滿清公務員，暴徒呢個名當之無愧！

只可以like不可留言
藍tick專利？

智慧老人689

其實會唔會準備做？德國

條友成日講嘢有暗示

真係好鬼

真係可以研究下

港毒之父，名不虛傳。

所以話不讀歷史嘅人真係...

我係添馬特首辦就出黎幫手推post喇
費時689去北京亂插你地主子啦

隻隻字都睇得明
夾埋一齊唔知佢想表達d咩

讀咗一樣

佢講啲嘢根本兩邊都可以有唔同解讀,
即係大細都買曬

我理解到，如標題

so call政府智慧?

21世紀，兩邊都屌死佢

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

21世紀仲外國勢力前外國勢力後鎖國咩

大家應該大力宣傳

想做袁世凱2.0

晚共

屌 呢條友 到底知唔知自己講緊咩

689 果然係反共人仕 港獨之父

cy又玩偷換概念悶唔悶

支持港獨之父登基！

咁咪好快滅亡？
嘩

係時候表露身份

幾時話要推翻中央

其實孫中山都係迫吓迫吓比人迫做咗大台

港獨之父又加一腳

因六四時抽水出文遣責中共冷血屠城但於回歸後極速轉呔靠出賣尊嚴人格擦鞋奶共騙得特首職位並於在任期間尸位素餐毫無建樹被中共當安全套用完即棄後隨即勾結外國勢力facebook每日出廢文希望擦存在感不果卻提醒市民大眾自己還未遭受報應並且獻世荀活嘅過氣廢老梁振英...今日又出咗一篇文

恥與為伍

連登不果都親中
痴撚線 689話中共係晚清

諗起石禮謙個句衰過共產黨

支爆之父

乜中共敢屌孫先生咩

黑暗兵法 公子獻頭

樓主心水清 中共如晚清

港獨之父果然名不虛傳

傳送門

無佢無港獨，唔係佢提學苑我真係唔識

點解今日獻世派咁多彈藥畀我地
先係何妖 之後係689

梁振英講咋，唔係我講架
如有問題，請找作者

好期待滿清十大酷刑
Come on

律政司司長

衰過清朝

你梁振英
夠唔夠膽將孫中山改做毛澤東
晚清改做國民黨

行得好前

推到KY做国家主席

點解我無得留言

革命有理

支持689做臨時大總統

究竟點可以留言

梁振英真不愧為港獨之父

佢既意思者係擺明車馬搞革命推翻中央就可以同孫中山齊名？其實佢都係想擺明車馬搞革命者，不愧係港獨之父

推佢做港府臨時大總統

果然係港獨之父

請聖上立即登基

可能一直在文宣組group內

CY 之心，路人皆知

叛逆的梁振英

搵我同佢地比

佢一定有上連登

即係搞革命就唔係暴徒

今時今日平民講都剝奪政治權利終身啦

屌

推佢上微博，整長輩圖

怪錯了他

有冇巴絲幫手整長輩圖俾啲梁粉睇

這是蘋果日報今日的頭版。

就這樣走了？還是60人之多。不是說好要守護香港嗎？怎對得起留在香港的「義士」和「死士」呀？60人集體畏罪潛逃，豈不是等於頂證其他暴徒也犯了非走不可的罪名嗎？一念之差，背負一生惡名。

不過既然要走，去台灣總比去德國美國好，總算是中國人的地方嘛。

台灣會怎樣處理？我認為肯定會來者不拒，其他暴徒不妨也認真考慮。台灣不會用人道考量（不然法國的黃背心暴徒也可以要求台灣庇護了），只是這些人在未來一年半載都是有政治利用價值的棋子，一兩年後怎樣就很難說了，或許有一天要坐漁船在清水灣上岸，潛回香港。

人既然去了台灣，也不妨靜下來，思考一下為什麼越來越多的台灣年輕人去大陸？

4分鐘前

咁要搵人做袁世凱先

佢咪就係想做袁世凱囉

怪唔得雨傘班藍絲KOL 7月7號出黎撐示威者

咁6.4呢

陳雲mode

不愧港獨之父

共朝袁世凱

689=袁世凱
11哥=孫大炮

我哋只係爭取5大訴求, 竟然有人立心不良煽動我哋推翻政府

成功叫革命 失敗叫暴動
話佢係暴徒又錯唔哂 以清政府立場

國家領導人

佢已經係
佢不安於此

689想被推舉成臨時大總統

最後滿清滅亡

嘩, 又指點明路啦

689下左台都無忘初衷

屌你老母
我怪錯左你

初心不改

佢啲狼子野心出晒嚟

野心家CY

類比錯曬

Wa屌

港獨之父，不遺餘力

認真mode：當年Poly未係大學，技工出身好難精於文字

轉頭比人非法移動番左去打靶

屌你真心定點 已經分唔清

原來佢先係走最前嗰個

用下腦好冇
佢fb 叫 CY Leung

其實⋯佢係真傻，定還是雙重臥底？

721 港島見

曾經係

2010年後一直可以set唔同界面語言有唔同文嘅姓名顯示

狼英想做袁世凱

支持港共政府用滿清手法施政

sor 我而家睇佢 CY Leung 個fb, 佢真係咁
我7左

明白，我哋要做嘅係搞革命！

晚清
姐係將會被推翻？

講起思路不清，我睇返佢篇Facebook，真係唔知邊個人思路不清

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！

佢邊度寫＂如此看來，中共如晚清＂？
仲唔撚認你係標題黨？

成篇文第2段都係咁寫

歷史從來都係由勝利者撰寫嘅

所以 .......

我哋要贏！

舉孫中山做例子
係叫人睇一件事唔好只係睇眼前既暴力
要睇下引發衝突既真正原因

講乜撚野推反中共政權？啲邏輯錯哂

諗起有個思路咁混亂既人做過香港當權者就覺得好on9

要推佢做國父先得

個稱號長度直迫孫悟空
=================
唔理衝唔衝 721照出
721 和理非都要Full Gear

洗撚confirm，
唔係街知巷聞架咩

下
你見唔見到佢寫＂如果＂？

光復香港 時代革命

教埋你地點對付cctvb恥與為伍

孫中山同毛澤東都係暴徒

滿奴與共匪 有何差焉

689想做袁世凱

屌你又黎，成日將港獨掛響嘴邊，梁同志一定有異心

佢都弱智
如果香港人真係搞革命推翻
你方共產黨會同我地講道理?

friendly reminder

點解唔可以睇成佢係鼓勵我地要贏呢，將行動變為革命

下
你見唔見我寫「如此看來」？

佢先係“思路不清“，寫完自己有冇睇多幾次先出？
咁既人居然可以位高權重，此政權危矣

行政長官出席孫中山先生誕辰一百五十周年紀念儀式致辭全文（只有中文）（附圖／短片）
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
以下是行政長官梁振英今日（十一月十二日）在中山紀念公園出席孫中山先生誕辰一百五十周年紀念儀式致辭全文：

董建華副主席（全國政協副主席）、曾蔭權前行政長官、張曉明主任（中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室主任）、胡建中副特派員（外交部駐香港特別行政區特派員公署副特派員）、譚本宏司令員（中國人民解放軍駐香港部隊司令員）、各位嘉賓、各位政府同事、各位青少年朋友：

一百五十年前的今日，我國一代偉人，民主革命的先行者，孫中山先生誕生。中山先生一生致力振興中華，與其他的志士仁人，成立興中會、同盟會，冒險犯難，奔走世界各地，團結國內外的革命力量，先後發動了十次起義。一九一一年，武昌起義成功，結束了我國二千年的帝制，立下劃時代的功勛。中山先生對中華民族的貢獻，也在於他的治國思想，特別是他提出的「三民主義」─民族、民權和民生─對中國近代的政治、經濟及社會發展產生非常深遠的影響。

孫中山先生與香港有深厚淵源。他先後就讀於拔萃書室、中央書院及香港西醫書院─即現今香港大學醫學院。香港孕育了他的革命思想，亦是他策劃起義的基地。一九二三年，中山先生在香港大學演講時憶述：「我之此等思想發源地即為香港……我於三十年前在香港讀書，暇時輒閒步市街，見其秩序整齊，建築閎美，工作進步不斷，腦海中留有甚深之印象」。

各位，我們現在所處的中山紀念公園一帶，原來是大大小小碼頭的海面，中山先生途經香港往返內地，多次在這裏的泊岸點與革命義士在船上共商革命大計、建國大業。我們因此在這裏建成公園，並命名為「中山紀念公園」，以誌不忘。公園入口的牌樓刻有「天下為公」四個大字，這四個字代表着中山先生的崇高理想，也代表着世世代代國人的追求。

為了紀念中山先生的事功及他在香港的事跡，特區政府十年前設立了孫中山紀念館，收藏了不少珍貴文物。今年，為了紀念中山先生誕辰一百五十周年，康樂及文化事務署舉辦一系列展覽、講座和其他活動，我希望香港市民─尤其是年輕人─通過參加這些活動，更全面地學習中山先生的偉大事跡和愛國情操，更深入地認識我國近代歷史，以及香港在中山先生偉大革命事業中的獨特地位。

在中山先生誕生的一個半世紀之後，我國終於擺脫貧窮落後。今日，十三億同胞昂首闊步，邁向小康；國家在經濟、社會、文化、科技各方面亦取得驕人成就，並且與世界各地人民攜手並肩，共同發展。在這一個半世紀之後，香港亦已經擺脫外國統治，回歸袓國懷抱，為國家的和平統一大業樹立重要豐碑。今後，我相信香港市民必定秉承中山先生遺志，在這個充滿機遇的歷史新時期，繼續弘揚愛國精神，用好「一國兩制」的雙重優勢，貢獻香港所長，為國家的不斷進步、為中華民族的復興，與全國人民共同努力。

多謝大家。

完
2016年11月12日（星期六）
香港時間10時59分

真係好撚好笑
狗屁不通屌人思路不清

廣東人革名
江浙人出錢
湖南人流血

如此看來 係解 如果？
你小學未畢業？

第四句係「梁振英登基」

原來同街邊d廢老差唔多lv

成句睇先有同義

但你中國認孫中山做國父喎, 咁點計
講野俾啲邏輯啦

係咪有求救信號係入面

中國人成日話中共係後清

成句睇咪唔同意思囉
柒撚左仲要兜

如此看來，樓主係ＯＮ９仔
如果樓主講ＯＮ９野，哪樓主豈不是ＯＮ９仔

意思差咁撚遠都話一樣，標題黨就認啦屌你老母

689同志仍需努力

呢個咩比喻黎刁大大千秋萬載
一早睇穿佢既狼子野心

不嬲都話港獨之父

傾城？

on9仔擦錯鞋都唔撚知
晚清比喻中共
孫中山比喻示威者
莊閒都未識分

港獨爸爸

晚清就係比八國聯軍 火燒圓明園

最後比人推翻

以史為鏡 可以知興衰

一定要話俾習帝聽
689惘議大政
大逆不道
夷三族

除左晚清仲有北洋軍閥

心水清

梁生加咗句前設「孫中山擺明車馬搞革命」

如果你加返前面一句，變成
「樓主擺明車馬派膠；如果樓主講ＯＮ９野，哪樓主豈不是ＯＮ９仔」
你嗰句「如此看來，樓主係ＯＮ９仔」唔可以話係錯

佢如果冇官職,返大陸都唔知敢唔敢一個人

689 connected

火燒圓明園

幫佢上綱上線，推比全國人民睇

條on9真係唔識架wor

好心縮番入去咪講咁多野 好柒

微博WeChat

我無野講

行到咁前

689想出黎做大台

佢得一任特首任期，未消耗哂精力

唔識歷史定logic先

689 啪啪 689 啪啪 689 啪啪 689 啪啪 689 啪啪 689 啪啪 ......

行得太前啦689

連儂牆

梁振英晚共論

難分真與假

佢真英國特務

有冇人睇唔明

點解689要拎孫中山既成功推翻當時中國政權既例子出黎講？係咪鼓勵人彷效當年孫中山？

佢又知唔知孫中山提出既三民主義正正同我地爭取既人係息息相關？

暗示中共要被推翻

Cy比喻得好

證明佢想共產黨好似滿清咁收皮

yes please

以後唔好提國父啦
講番毛主席啦

有冇人解釋下

孫中山

好啊，齋講正仆街

梁:中共儼如晚清！

［重要］連儂牆升級及進化！向小朋友做文宣！成立小輩圖！

—————-
7.21

好屈機 危害國家安全
舉報

請689全力出手

你既前設錯啦
應該係「做ＯＮ９野就係ＯＮ９仔；如果樓主講ＯＮ９野，哪樓主豈不是ＯＮ９仔」

如果前設「如果樓主講ＯＮ９野」呢句係錯
「樓主係ＯＮ９仔」咪唔成立囉

國之將亡

佢其實知唔知支那人叫中共國做後清叫左幾多年?

好啊！革命會成功！

咁中共咪好快瓜老襯
咁大吉利是既野都講得出口

689走得太前

叫解放軍入嚟呀，屌你老母齋講唔做正仆街

點解唔遮名大家要保護義士

梁啟超定689

梗係問689啦
佢都未死
689健康咁好
香港立國佢出力都唔少

中共如晚清

呢條友玩文字邏輯嘅能力其實好低，但佢又經常當自己係律師咁，自曝其短

仆街，莫非佢就係現代袁世凱

擁立佢做香港總統

推

阿梁生其實開左個好危險既話題
中共歷史上有一個事件叫"武裝保衛蘇聯"
詳情自己google
簡單D講就係中共暴徒武裝協助蘇聯分裂中國
唔比中國中央政府收回所謂"自古以來神聖而不可分割既領土"
殺死殺傷中國人民近萬
咁
香港"暴徒"至今殺左幾多中國人?
梁生又會唔會叫當年協助蘇聯殺死殺傷近萬中國人既中共做暴徒?

神手
BTW，齋講正仆街同死全家

原來係同梁烈唯一樣既同路人，我期待721會見到佢既出現

佢一定係江派

港獨之父 唔係浪得虛名

比中共屌左落黎之後懷狠在心啊 聖上

奇景

屌你老味 下面啲comments 當正孫中山聖人咁
條友有戀童癖架

港獨之父中共=晚共

來了,現真身

689原來想香港人攪革命，我地一直怪錯左佢

佢今次犯煽動顛覆國家政權定尋釁滋事？

原來佢真係on9㗎喎

佢知唔知自己講緊乜架

多謝晒為我地解說，港獨之父

721

佢嘅睇法真係好獨特

佢唔講出口大家邊明呢樣嘢

why not both